
                      Kung-Fu-Pandaaaaa! Aquí llega otra vez! Pero esta vez, se volvió un poco más complicada que la última vez. La historia que sigue no tiene sentido, las escenas de kung fu se convierten en un caos, y una banda sonora realmente decepcionante ... No, esto no es un segunda entrega que me haya convencido!
        
            